[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [151] 鯨蛇騎著那真火飛過 忘掉留下那勝利給禾

限時活動：

限定角色：

貞妹

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動

FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服侍。

J圖區：

海豹名單:

1.溡寶寶
2.豪加一一
3.リリィhater
4.早乙女芽亞里
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

點跟

幻神list呢

準備點人數

都未天黑

唔奸點賺錢錢

扑完野啦

而家有矛人curry一場真風

收咗錢都唔賠石 石又唔係實體

開未

賣空氣

D傳銷應該轉去做game

一定係老任唔比

其實爸bi都想做好人

面子問題 派左同認偷改無分別

仲有無搵爸Bi

手機GAME每月整2-3個update
就會有人追新玩具
賺大錢就係咁簡單

(btw, 明巴, 三喵巴, 銀時妹見字請回FLO)

Cy通常好爽手
但老任

冇女點扑啊

伊莉雅冇自爆

點槍

屌 真係好難判斷條龍係衝邊個
有時明明企好遠 碌左又唔係衝我

諗緊公子重唔重生好

list呢

禾又想挽

一齊重生

m仔一定有份

重生啦
買個黑騎真琴泳黑貓首抽
等27號4%ALLIN

90抽一三星仲要係母豬石
睇嚟我啲運氣真係去哂gbf到

join咗人地場過咗了 謝

G持 真步ser

都話望地圖就知

未出糧冇石抽

冇啊…

出畫冊

禾毛課

黑騎泳貓應該有

小萌手遊

點解空少咁靚仔，空姐咁

30蚊

How much

花式賠石

上面果個30人仔
不過得番一個呢個組合
要就狗衝

呢個抵 快手

咁唔好咩
聽講你係龍絆post第二基

Flo 重未死咩

禾刀上重生了

琴日四蛇好似買成要斤嘢

死喇 有d想買

30人仔都要諗

程巴要吖嘛

鯨蛇仲未解b?

返緊工

唔係就買黎玩下

4頁第二，我第三

重有人玩咩

我no gay ok?

拖拖下就俾其他人買左喇

下面4機佬

上面係基佬

上面兩個4機佬

幾日無追post 真係唔G

過左真火既都係4基佬

Ok 你自己打啦咁

一世唔洗過

程巴快d出手

Rip

邊間 去廁所買

吳巧
禾刀要做機 佬

你大鑊喇你 庫巴實記住你

程巴終於入坑

Copy d link 對緊鋪

禾挫

庫方丈都唔識？

冇架啦，鬼叫你唔係基佬咩

方丈好小氣架

我唔會炸9你地

記得揀真步服

正皮俾#1

今晚同慕慕過平安夜

到你重生喇喎

重生冇泳可
不了

快啦

巧正牙

真係小氣琴日就唔同拜仁玩鳥
我只係對d細節野記憶力特別好

Thx 優巴

2飛巴
4g巴

真步 野球 伊莉雅 3隻圍爐

2018年
FGO又賺左70億HKD
月豬萬歲

.....

月廚真有錢

今日先抽完

Spawn 左一

希望2點單抽中利維

2點有沒真火

抽左幾多錢錢

唔要祝福

冇祝福你

巧型仔

Gun

今晚可能打唔到

curry me ok

有女

現充

名已摘

今晚黎找你

好

係好眼訓要瞓覺

拮完4頁就瞓得

我做揸機

邊度有真火 邊度有真火

點解每一頁都有我個名

今晚可能點唔到名 要同飛鼠互拮

吉住點咪得

新b害對象？

又一件現充

拮到兩個一齊射

寶寶就繼續打真風

禾都係

人地過左真火啦

寶寶過咗啦

收到風 hater扑緊女

佢未突晒條龍

過得一次,龍都換唔到

好失望

留兩箱應該夠換龍

今晚有補同你過

有左

刷主線先？

慢慢玩

但我d箱都想留曬俾真風先
真風出左,真火條龍應該有排都唔會有用住
但真風好可能未來打真水要

沒補

又屈

其實扑緊Bryan

扑完了...

男人係應該鐘意返d陽剛既野
例如男人

有雷鷹有埋血龍係咪唔洗理條真風

Peter Pan

歐洲人

巧多年都聞過女人香了

係驚核爆太勁要3030

今次已經婊左沒老夫既人啦 仲問

男人呢

日日都聞

又中廢卡

仆佢個街 又出3000水

加樓羅代真風

下 臭架啵

尊把聲真係好大叔

肥婆好大叔

大叔真係好正
好想狂索

有咩注意

今個池我抽左成萬四鑽都有 歪左兩條火龍 水短2次 火短1次同兩張棺材

成個pool淨係抽每日一抽都抽到出黎

冇30%攻你玩補就得

你俾拜仁點名 祝你好運

又關我事 b害

扑

有無真火開箱團

我打唔到真風

勁 可唔可以教下我點抽

自己單機火龍啦你

扑ED

而家主線normal加倍 爆下石回體

逼人換條龍 幾多甩先突爆

485

再嘈炸9你

飛巴
今晚冇女陪比我抽隻囡囡玩下都唔得

咁你自己都唔會過到真火

20+ 4x120

有冇牙叔介紹 要有肚腩仔

係公司扮工扮到好撚悶

Sor原來一開波5甩

第一條唔係五粒咩

成500甩

頂唔順要訓陣 琴晚到依家

唔係好記得

Ja ga

如果開左雙倍獎勵要刷幾多個禮拜

一個星期好似4x粒

2個月

唔好呀叔

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.Spawn_IV
5.奈指

仲有就係戰隊要等公會戰完咗先收到你

點先識到牙叔

巧傷心 唔再打真火鳥

周街都係
去撩實受

飛啦

仲有仲有, d石留返27號3星加倍先抽

等陣見

都唔知自己手賤抽撚哂d石做乜
拎去加速建築神早打緊真火

冇勇氣

有冇人覺得4頁係4機佬

愛真的需要勇氣

樣衰失敗率高

豬扒都係肉,
好過去自漬

撩我 我受

gay

肥矮柒毒窮冇本事

亞莉莎打伊莉雅

老細唔係度又無野做覺得完全可以早走

心動不如行動

炸佢一下都過到關

正苦工placement怕唔跟規矩比人寫花report 平時已經成日唔準時

比人投閑置散左兩個幾禮拜
但同team d人做緊tendor野好撚忙

以前打online game 識咗個大禾十二年嘅牙叔
好正 佢170 200磅大肚腩
可惜大部家因爲對對方太多誤解
冇揾巧耐了
超可惜 明明咁正

真GYA

Yes 呀 打親on9 game都痴班牙叔一齊玩

點解禾鯨蛇24號刀要返工

禾27碎 算唔算阿叔

講到得鯨蛇要返咁

有無收早

唔算 起碼35啦

大把人要返啦

矛

以前玩天龍好多都大禾都幾廿年

手雞版好多課長

冇玩

抵啦

笑4

4頁系辣殺

對腳點先可以粗D

真風無曬人打

你就好啦 有得番工 禾仲要帶個仔出老尖揾老豆

葉問張天志好撚誇

今日中咗幾多

20...
出左聖誕BBA

no豬男友呀

禾中咗轉盤 但是10抽佢就出SSR

一抽暴撃符
要all in埋水貞了

今日又輸咗巧多錢

賭場？

禾真扑左
請你好好反醒下

點先原諒

買咗牛

我fd賭阿妓豬波

而家我除咗刷方陣仲有咩做

唔原諒
除非禾解冰

琴日刷到2點幾終於齊 整好把野 點知轉職仲要多20粒 即刻灰咗

再刷過

天司 c4 十天 方陣2.0

喜茶好多人排隊

琴日入人房幫佢開掉寶 佢刷一場就解散

佢有冇話係連戰房先

我是唔是要練晒全屬方陣先 我打隻天司R袋

null巴又吾打公會戰

一定又去左yo女

練好一屬再練其他

又好似無 我開頭諗佢咁高Lv應該都刷證

今晚禾冇女yo 解扑ok?

連續兩日

水刀好難出

睇房名巧重要

Kick duck

水刀？？？

所有低過鯨蛇嘅都kick巧唔巧

鯨蛇你點知佢冇打

水方陣短

呢個指標應該ok
除咗連登巴打囉

睇個報告表

不過琴日佢好似又有打返一次

我仲以為你講緊淨c4嗰把刀

自己開又唔出 入人又唔出

慢慢嚟

好奇想知點解波賽會成為T0

入真火玩遠攻會開場炸死

謝謝

請問中東佬可不可以打真風？

唔建議

覺得自己是0

點解
得一隻5星火 同無火斧

唔現豬男友
玩公子
又多蘿蔔又輕鬆

得 唔中招就

冇防暈囉

得防瞓無防暈
火主仲好

實中架喎

紅十字 紫圈都唔會暈

千祈唔好用短刀同中東佬打真龍
會後悔！！！！！！！

街場都過到

謝謝

唔中招不過無乜輸出
有S巴curry另計

有冇真火

仲未過到一場

等27號，課個5星包包，希望抽到尊或水槍

開場爆炸

場場都係水短30秒內死

目前感覺最稱隊伍係 水槍水短莉莉水補

依家抽左必中5星佢

升第3隊上晒R7先

雙水槍會唔夠輸出

龍果呀龍果

剛剛課了抽到風法

比鯨蛇扑左
驚都唔想開了

比你個あc我

全部534就夠啦

6點後我會擇名
有街出既都冇資格同我做fd子

返工點計

不嬲同你5係fd子
你唔計

巧想有隻貓攬

街場見saika

你唔係有隻咩

禾得530

我比返我個あc你

你同另外隻槍做咩攬住一齊死

佢喺兩年前嘅今日死咗

隻補囉, 睇佢最遠.
LAST一下佢LOOK前..
搞到飛咗我

留名

以後都係我自己拉算數

我地3場等街奶？

溝死女了佢

異色瞳

我OK
你開

好靚

藍眼個邊好似係聽唔到嘢?

好舊嘅日本煮食節目

水奶好稀有 好耐都唔見一隻水奶

呢一兩日好少少

好想養

應該係聽唔到

周街都係水槍莉莉

Ssss12集極垃圾！！！！！！

硬是覺得外國貓好似聽話D

水短同奶最缺
但街場D水短

你試下去原po講

我早幾個鐘試過開街場
集齊咗槍法短
等到time out都無奶

琴日講左

岩岩睇完 極垃圾！！！！！！！！！！！！！

真茜

豬茜

Saika係咪打？
Btw以為7仔有10% 入完先知係ok個間
蝕左一舊

哪有奶
你係咪入咗庫巴個group 嗰到有冇奶

佢想組街奶

あああああ

幾抽

個到好似得3隻 有1隻係連登

點解佢地會講係神作嘅

我矛所謂 放假無嘢做

睇佢地個po你就g

唔記得

呢到係咪得我無玩

扑得 好失望

仲唔玩

Download未?

氪金都扑？

我都無

好想打哂3箱佢

個個大神去返公子下個月公會輕鬆一位了

就係睇完都唔係好明
唔太鍾意夢結局

相差成8千萬

咁快過左
我一場都未打過 招都未知有咩

唔係夢
係電g世界

你幫我課我拎第一

成日有啲3千戰入場prep完一輪都係3千戰之後撳ready唔肯走

多謝拜仁
佢CURRY我

係, 仲有隻4千9女主水槍

志在參與

我當係兩個世界咁…

無同GTR巴打過真火

好似睇左虐片咁
睇返啲溫馨番中和先

黑獸

太過溫馨

有矛無聊友入黎幫寶寶開一次真風箱

我未過到

267 1813 求一次珍風箱

今次你練咩?

窺探孔

S BRA入左黎,有無大奶奶同多隻尊

[181228][Collaborationworks]dokidokiりとる大家さん お家賃4突き目 ここの操縦桿は握っちゃダメ！？『パイロットスーツ』の中はムレムレでヌレヌレの巻(No Watermark)

S巴唔出聲, ONLY MOON POST

S 巴開街?

有冇啲好似夏目/蟲師呢類嘅番介紹

Lucky star

我發現你好鍾意睇同人作

隻奶好似廢廢地

睇左

你唔係水短過左咩

遊戲三人娘

56秒

[ディーゼルマイン] 呢間好正

正確黎講應該係係到未過到

GTR巴

自私打

佢一個杯葛哂我地

呢套？

係, 好好笑

用緊電話 冇睇post sor

S巴你無走到?我特登打慢左等你走

不過你你要蟲師, 夏目TYPE既
我睇過套但唔記得咗名啦

話緊我地廢 做唔到野
同佢打一場都未過到

真火團啊

有走就OK
唔該曬

你兩個水短一齊打?

最憎自私友

真係嚇死寶寶 禾直接熄驚
走到

唔得 雙短龍頭會亂七八糟

係，你係味練埋槍？

同街外人打剩56秒
同我地打過唔到
你地仲唔明佢咁講咩意思

臭雞利

正

佢係叫你練埋槍
不過你都係練咗奶先

同我夾開果班台囝其實流流地
搵日齊人睇下同你地會唔會再快D
隻奶要變埋龍打先博到1分左右

練哂4個位最好

流流地都1分鐘

最尾一下我仲係度諗,點解S巴仲唔走,然後企係度等你走,但始終都見唔到你離開果隻字出現條龍就死JOR了

瞓陣先 醒咗上來摘名

扮

係咪有100%curry斷線團

1分鐘係咩隊先過到？

早見槍

套野on99

係，笑佢on9

無啦咁，一隻都無

已經有1:10

隻弓真係要超級頂配先打得,唔係R痕咁

會笑到入院

btw4頁今日day off

中一字火死
唔叫流流地既應該叫75

果晚我有睇
隻弓56XX戰

禾得530 跟吾刀

呢個有

課

莉莉呢

早見槍唔係配水弓可能再快d
水弓R痕仲要少兩招技

如果有得課鋼你估我唔課?

應該一個月俾人課四次

十字燒都未出

咁未好快爆機

呢次特登SET得咁難,廢事你地半個月就FARM齊珠
咁就可以DUM波鐘DUM返幾個月先出下一條

練唔練下街場

應該無限制先好
任課

S巴即刻全角534,4突龍

啱
即突爆真龍

莉莉皮已收

開團未

聖誕有野做啦

我係機佬 可唔可以比我打真火

刀母補

你唔係莉咩

小學g先玩精靈保可夢

係咪缺奶 係我就因間課少少升夠建築拎531水奶黎玩玩

長期缺

星沙任拎

你死啦spawn巴好似有玩

ok
Peter仔，今晚加入狩獵

其實唔係好難打

點知今晚十幾人跟團得一隻水奶

咁我咪變肉便器

點名未

又被NG

巧似6點開始 鯨蛇弱in charge

1

2

屌拿星差29粒血核先夠上530杖

你用100波菜?

80波利

未未夠鐘

死左server?

26,27,28名巧似有d過分

3

走左都衝到

做咩走得咁慢

碌得唔夠遠

個啲一定T

要記技 你最遠 一出技就要碌

下次博命碌

唔夠博仲命

升rank定強化曬佢好？

sing

葡萄

bug未

話說好似好耐無見過6又巴
係咪bug到俾人bam左

原來有set咁既色

巧吾hi針

咁開始點入數

1800

鯨蛇就黎想學埋fat順del嘥

米嘥錢

學囉

今日少咗好多人

窮

珍

算啦

留返個錢慢慢bug

打公會賤未

聽講係

big bam chow

唔識玩短，好雷
驚已棄

專心bug公子巧過啦

6又巴係唔係仲係每日30管

咪打左囉

挽留
轉做大奶奶未

依家開始點人數

1

開始擇名

禾刀未收工

成街都係水槍

成街都係莉莉

禾0 bug 喎

都無老夫，無得玩奶奶

6又巴spawn巴夠唔夠打佢落黎

4

bug到有

點解要點人數？

有無真火團？

新ser五星泳可

比null巴過左頭

求救

啲現充走哂, 無架啦

你今日打哂啦咩?

仲有兩次
不過冇角打了

5

咁多五星，點打呀

清算現充

6

四凸冰龍

點夠打

7

知唔知聽日咩日子

我都係得兩隊叫打得
冇角好升

6又巴比我JAP一下拎3000石

8

細奶奶

6又巴91lv典會唔夠

轉左隊，來

多謝6又巴

9

.gun

10

11

12

估唔到3萬6戰都爆到上到第8名

禾600幾牙

提提大家, 唔想5星必中抽到中東佬今晚好用左張卷佢

但禾想中lily喎

中左會唔會改名

變成鯨蛇

g持

衝唔衝埋公主競技場試下好呢

衝啦

3000警告

中左我都改返個正常名

咁凍仲有好多白滑腳腳

個post小左咁多人
好多現充

睇緊腳 梳

又唔影黎一齊睇

到步

我自私撚

開場未

開乜場？

珍火驢

做到野唔肥婆

驚已棄，茅duck 開

低炒pls

Ready全隊R9

巧多人

開團

睇到第6集 笑到我痴線
點解可以咁撚on9

典解理吾洗返工

點跟
公主競技好難衝

5ch龍胖po啲人開始打麻雀

放到星期四

有冇link

ドラガリ麻雀倶楽部は誰でもウェルカム
強い人も弱い人も麻雀知らない人も一緒に楽しみましょう

PCスマホどちらからでも遊べます

13

太多人多到要去誠品扮文青

14

臭g

R9啲裝要打到幾多章？

你派緊邊個膠 620我扑左睇唔到

Ch12先有r8左上把武

7點開始摘名

弱智黎唔洗理

訓左4個鐘 又可以再戰30個鐘

點解啲明治維新書全部包晒品

維巴咁肝得留喺龍胖浪費咗

黎定嚟

開始挽子宮未？

竟然講可可蘿係g

宅黎做咩？？

四蛇可唔可開房比我奶3場水方

有目標都幾重要

左手龍胖 右手子宮

日本史最精神係咪幕末明治

左手巨龍 右手

仲有兩隻腳未用

公子等緊你

龍胖肝緊啲咩

8點ok?

巧呀

隻腳留返黎揭書做paper

伏緊街場d人

11點半開始打丁打到聖誕

4頁睇吾刀

畫唔到巧似官方甘可愛

打咁耐？

冇次係上左色 負皮

有冇停風甘巧食先

差咗D鐵粉味

禾變左心理色盲牙

想去新開果間試
888蚊唔算太貴

佢生命已經沒有色彩了

宜家d人甘gum

3個字暖槍3個字打差唔多

暖槍係唔係差係要加熱

控制住係1200嗰刻發射

放入微波爐

熊爺

成日矛上水

唔原諒
畫多幅

買咗聖誕禮物比自己

買左舊肥豬肉插通頂

唔食得架

豬瘟

其實啲圖一直刀吾系禾鯨蛇畫嘅

鯨蛇條女？

好想快D抽泳裝豬HI

有女就吾同理9up去左diu女啦

連登四幻神

Spawn 飛鼠 庫巴 G巴

G持

正解

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名

希望hater可以除名

報到

you serious?

冇可能除名！！！！！！
條4機佬講可可蘿係g！！

講事實都比人b

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指

泳凱個故仔好似講佢老母唔比錢佢買泳衣又唔比錢佢去畢業旅行 跟住學壤咗

點解有時火山要到噴火 有時又頂唔到架
求解

除咗名你聽日點抽痢痢

冇哂人

唔洗扮野喇

中左再加ok?

毒撚到咁都20萬個Views

禾未禁入去只係睇封面都左個冷震

射咗

G巴是誰

Gtr神都唔識

禾大佬Gtr

街場終於過到2次十字

四蛇CURRY ME

全巴 here?

no 豬男友

雞巴

禾新手

4ECED68A

D7511D96

差3萬幾魔力先50環到隻奶

44691E7A

射射

想打真風

中咗BUG 唔識出水短

今日龍用銷售排名140位

禾刀中左bug

之前唔係十架咩

巴尼陣亡紀念日2018 農絆POST點名

巴尼倒數日

典解伊莉雅個士狗可以咁撚型

以前無石派

禾覺得4頁真係巧賤

年年呢個時候都講巴尼
第一年講到依家已經幾多年

賤乜

根本冇聖誕節
24號係準備受死日 25號係佢死忌 26號係巴尼升天日

巴尼

禾覺得理應該比左個ac我玩
等禾原諒你

比個龍胖AC

吾能要辣殺龍胖

使唔使G助你重生

4突老夫都吾要

已經唔係錢嘅問題
仲有時間同心血

嚴咗咁多 一次就玩完

星期一真火都沒人打
慘阿

24號

現充要出街 毒撚要扮出街
那有人

今日啲車多到有啲誇張

我打呀

咁易出比卡超既
想當年玩火紅刷撚左成日先有

我同你打

有奶有團

莉莉殺人

錯哂重點,
莉莉係妓女

仆街又冇龍果

龍果咩黎架?

莉莉喺好女仔 唔巧B害

連叫點人頭個D都唔見哂

鈴鈴鈴,
有客到

真毒揮手

S巴唔洗陪

扮哂野

入黎SAY完HI就走人

屌那星
今晚又要比班耶撚煩成晚

偽毒可恥

成班耶撚去你屋企?

突滿啦?

有咩講
禾都無份打珍龍

佢話攰訓緊
晏d先整豬屎火鍋

隻火龍突滿左啦

點生果麵包

玩唔玩子宮連結

呢排放假可以一戰

我瞓啦，聽日先打

講起豬屎 琴日食果啲咸到食唔落

一齊B害D唔係度既人

咁浪漫

真火突滿
屈機

咁早

死現充m仔連續3日唔係度

係喎s巴今日食豬屎火爐喎

扮訓食女

你係真毒撚 咁都唔明

食仔就真

真毒有咩問題

肥婆食緊沙律
有醬

想J豬屎

圖?

法包 帶子 蝦 青口 煙三文魚 腸仔
水果冇諗過喎 雪櫃得青提 車厘子

薯條呢?

整完po圖ok

約咗大叔食?

比維巴b害棄驚了

宵夜食肥死

炸雞

那有大叔 同老細食

差3萬幾魔力唔想課月包

佢地成日做運動,唔會肥

你老細唔係大叔?

冇喎 早知問下你地
唔會唔夠食既應該
仲買咗隻燒春雞

30未到

依家好多偽毒 you are 真。
同風火龍齊名

買埋朱古力食完豬屎轉朱古力做甜品

咁細個就做老襯

夠食, 但你講個D得法包同腸仔可以點下

佢自己話想做嘅

食完豬屎再食豬古力火鍋 ?

肥到佢盡

睇見都飽

帶子 蝦 青口 煙三文魚 呢d都諗住點
前2樣應該會用牛油少少蒜蓉焗下先
青口就到時先算 未諗

一間又食肉

仲以為你修心養性食沙律
轉個頭都係肉

係咪真火

肥婆今巴去邊度食肉

準備北上 各位再見

記得打公會戰

跟

禾想gun

大佬 打左 ！

去搵囡囡 詐哂形

尖沙咀 去買書順手食肉

未打過真風唔識打 奶點打

個個都有肉食

北方佳麗

兄弟
禾矛

程巴有冇介紹

矛

玩住j仔先

你高唔高

高就減肥
下年落吧釣下

求

睇下人地點打先

唔關我事架

三個紫圈分散 鎖定人果陣4條友企埋去幫手分傷?

毒撚落吧只會做企鵝

打就開團啦

170

差d
減左先

呢D太基本啦

所以禾吾落

大隻唔高肥仔呢

Gogogo
Talk得下就

禾唔識Talk

好飽

有冇短開場

咁銀包袋多d金牛

要落一定去台灣 3萬蚊台幣已經有張枱
有返5~6個人好撚抵屌 咁嘅價錢落老蘭剩喺夠開支香檳做企鵝

我又矮又肥
但我俾左龍胖acc佢睇同我講我識鯨蛇
咁就溝到女了

禾同唔熟小小既人都好小講野

你好似賣畫板架喎

所以賣唔出

食唔晒

叫咗個雪糕 太多肉好飽

出年要減肥了

唔信 賣唔出比人炒咗啦

我反而熟撚左就無野講

1月要減肥

一齊ok

我通常摸熟小小個人先會開始同佢多野講

想當年8X減到70做大隻仔
之後依家肥到變左92

比得係咪開場

禾賣好少
禾同事個樣毒到扑街一日可以賣10牌
禾一日先2牌

有冇肚臍仔睇下

塊豬屎食到人好濟

呢排食太多任食

齊齊玩jer仔

好大
好彩既係對胸冇墮落黎
唔係會好撚柒

不了

真火點名
1.PETER 奶

癡線 未熟就有得摸

唔食菜

禾唔同你玩

牌面可以插死人

唔撚是掛 同事喺咪瘦毒

上邊多唔多呢d假波玩

岩岩碗沙律係咪影完相就放左埋一邊

2. 維

真波都多 上面D大波妹唔值錢

年輕人

要學識欣賞假波

睇左人地點奶先 唔係好難練

有冇唔係整溶怪物

咪食咗沙律

從錯誤中學習

食咗一半先影

真波無個種形 唔太開胃

好多都係著衫好睇
一除就墮到

所以大
我欣賞假波多

有咩搵4葉

我對波都大過佢

肥仔波唔計

睇你玩咩囡啦 如果上面你去唱K會化到誇D 可能黑麻麻掛
你捏骨D妹妹都幾好樣睇落去幾純 如果唔喺點會咁多沉船

真唔真 想搓下

報左驚

好撚識呃男人 我個FD沉咗話隻雞講嘢有道理過我

假波個Curve

又一個現充上水

夠唔夠大夾腸

摘左名未

你覺得個coffee真定假波

有乜好沈

大把師兄出黎食女

唔使一分錢

上圖話睇下

830 3106 有無人打真風

返屋企先

我一直係度喎
No屈NoB

假假地

但Julia 咁墜手都係假

細個唔出去玩開 大個咗鳩痕 同事帶去北上
好易沉
多數都是藍領沉船多 可能口才唔好 難得有女 "好似" 對自己好咁就中招

現充熊爺

係咪多紫圈就分散企出2技加防
鎖定就企上去幫手分傷害
緋紅就最遠果個人連滾兩次

其他時候就企火山入面HAE鳩

我唔識 答係唔到

我見有奶夠SP就特登碌遠d吸緋紅地獄
減輕隊友壓力

又B

@飛鼠

飛鼠話佢訓咗

我去街場拎下經驗先
頭先入左kekeke一隊台仔好地地打左分幾鐘有個傻仔斷左

come come
927 6167

假多

咁我咪好易中招

比得巴

幾白

肉絲+玉鏈+金額

99.9%係老女人

如果喺怕羞仔反而無嘢 因為上到去揼骨都唔敢出聲

55 好肉地

靚後生攬住大公仔
大6

果然係沈默是錢

有冇人一齊出黎打真龍？

點會伏你地

唔出得唔得

巧耐無上 應該都比人掃晒場

出年年宵出黎打

我買左幾罐jellysandy 怕醉
想同大家一齊摸酒杯底 打真龍

喂練唔練架
927 6167

好想行年宵

M記真龍團

打真龍
呢句說話相當有味道

金鐘m記.jpg

想問有冇真風3箱團,奶待組

以為係莉莉巴打拉

中hell fire?
261 0235

飛撲

短拉
雖然趨開唔知短拉唔拉到

可唔可以帶靚嗰個程瀟出黎見我

唯有記下佢出招順序

s巴入唔入

難d

點解又係我

hell fire 你同我係遠都要閃
315 9079

因為差唔多遠唔知佢會衝邊個

依家我唔肯定就係唔係都碌左先

睇緊電視

我盡量企遠d吸緋紅
你記下d技
868 9743

又一個Po
維巴諗好標題未

有貨

鬥搶先

哥哥不要啦

衰貪刀

681 1532

差唔多到十字

804 7782

點解火山入面都會燒到

噴火有時火山擋唔到 如果射程範圍內試下開盾擋
082 4911

我都想知點觧有時擋到 有時擋唔到

盾我諗住留比分散紫圈

要問飛巴 我都唔肯定

我偶像 統神

以前打機幾好笑 而家多數睇佢去食嘢多

真火呢5條毛好有以前落機鋪幾蚊玩成日個感覺

成2000蚊

我都中
d判定好奇怪

係咪企近得濟

6~8人份

736 1133

圓形AOE

有時係block到

短拉唔到頭

今次終於唔係我問題 隻短無拉到頭

所以要望住條龍
546 5066